其實點解啲人成日要提住貿易戰會兩敗俱傷

有咩戰爭唔係兩敗俱傷

甲午

唔撚覺得wo
當年
英國人打印度人
西班牙人打印加人
美國打紅番
屌依家就㩒撚住你隻生番支那係地姦，兩咩敗俱傷?

所以咪唔應該戰爭

驚輸果邊要打飛機，咪話對家都會有損失囉